有冇師兄知邊度有平靚正洗車打蠟

想知渡膜有咩用

鍍膜有咩用就自己google 邊間平靚正就見人見智

Autobeauty

做鍍膜之前使唔使打蠟 先？